我係moomoo都撐唔落呢輯相

牙星個額頭咩事
下巴咩事

呢張正常少少

整容中毒咁

下巴咩事

利好能鍾意mamamoo

feel到首歌會好能好聽下..

斬師兄好能識歌

@定仔

又黑

以事論事 牙黑又25

我地媽木靠實力圈粉
唔係靠顏值

所以你開post話佢地樣衰 我仲記得

好想喊 以為見到朴春🙏🏻

不嬲4個都樣柒，點影都係咁
係唱功勁，LIVE表演好有氣場先咁紅
唔係靠樣
利申：MAMAMOO粉絲

once9真係招黑

我承認我性格係直率左少少
但我真心鍾意MAMAMOO......
特別係黑金